點set windows工具列顏色?

如圖

版本問題